{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017182",
        "source": "도서",
        "writer": "김민수",
        "ISBN_ISNN": "979-11-92265-62-9 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 100섬 여행 남해, 동해, 제주편",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2022-08-08",
        "domain": "자연관광",
        "title": "생일도 (2)"
    },
    "text": "誕生日島は莞島郡に位置する島山で、高さが483mで、莞島郡で2番目に高い山だ。 山勢が高くて陸地でも簡単に分かる威容がある。 白雲山には様々なコースがあり、総延長は15kmに達する。 しかし、皆に追いつかなくても大丈夫だ。 中腹までは比較的緩やかな騰勢だが、最後の30分を少し苦労して上がれば頂上まで到着できる。 白雲山探訪路はどこでも島と海の美しい景観を楽しむことができる。 誕生日島の海岸道路では、金谷里と湧出里の双方向で止まって見ることができる。 環状道路を造らなかった理由は、ぼろの道のためだ。 「ボロボロ」は石がたくさん敷かれた斜面を意味する単語で、中世の城壁の道を連想させる。 誕生日島はここを誇る場所でもある。 誕生日に当木港から誕生日島へ旅行に行くと、旅客船料金は無料で搭乗できる。 また、西城港客船待合室の外部電光板に誕生日祝いの文句イベントも行われている。",
    "QA": [
        {
            "question": "誕生日島はどこに位置していますか？",
            "answer": "誕生日島は莞島郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "誕生日島の高さは何メートルですか？",
            "answer": "誕生日島の高さは483メートルです。"
        },
        {
            "question": "誕生日島で2番目に高い山は何ですか？",
            "answer": "誕生日島で2番目に高い山は白雲山です。"
        },
        {
            "question": "白雲山の総延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "白雲山の総延長は15キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "白雲山までの登山にはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "最後の30分を少し苦労して上がれば頂上まで到着できますが、それ以前は比較的緩やかな騰勢で、個人の体力やペースによります。"
        },
        {
            "question": "白雲山探訪路では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "白雲山探訪路では島と海の美しい景観を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "誕生日島の海岸道路で何が見ることができますか？",
            "answer": "誕生日島の海岸道路では金谷里と湧出里の双方向で止まって見ることができます。"
        },
        {
            "question": "誕生日島への旅行にはどの港から出発しますか？",
            "answer": "誕生日島への旅行には当木港から出発します。"
        },
        {
            "question": "誕生日島への旅行の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "誕生日島への旅行の旅客船料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "誕生日島にはどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "西城港客船待合室の外部電光板に誕生日祝いの文句イベントが行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 356
    }
}